去開邊到買相機？

新手一問大家去開邊到買相機有保證唔會買到翻新既二手相機？上網睇四X三X最多好評得唔得？

肥花、天祥、成成

正評係刷出黎架
自己諗下點解度度賣一萬佢地可以賣八千啦

有保證就一定貴少少
dcfever，dbase(sony機)，成成啦

因為攞走曬啲贈品定買二手當行貨？ 但我見到三x四x都有好多配件送

肥花有個唔好,去買鏡,錢都未拎出黎就拆曬盒比你任玩任試. 支鏡到你手都唔知比幾多人玩過我自己鍾意日本個隻做法...不設試機試鏡,有問題就直接退換

去親肥花買親都開佢兩盒揀

有冇人幫帽過tst松屋x

著名藍店

去星際買二手鏡好唔好

cam2?

唔只肥花，我有時去問下價，樓上鋪至連鎖大鋪
好多時都會話開支俾我試，見佢突登開一盒我都會話唔洗喇唔該

想試鏡 未必買係咪肥花最好

如果係大路牌子有showroom 就上showroom 試

嗰啲樓上舖冇問題既 自己買過不下十次都冇伏
人地唔係扣起你啲贈品邊會有咁平

當然你唔志在嗰幾千蚊當然叫你去肥花雙成好
不過如果件貨係冇分別 我唔介意支持下細舖小生意

買機最緊要都係自己check清楚
對單check機check serial基本啦

不掂
其實如果真係原廠直出新貨無幾何有問題
比人咁揀黎揀去仲衰

間間都有機會俾人揀黎揀去
有時開盒有完美撚睇唔岩都係俾下一個人
唯有靠自己睇實d佢開盒，睇下個盒多唔多摺痕
d膠袋會唔會好巢咁

Fw自巴打

「三陽又好，四寶又好都唔會幫襯，個堆鋪，就算係行貨都係拆貨來(official dearies ，例如和井，蘇靈，數碼城再拆比佢哋。)

有問題拎返廠維修唔會睇佢哋啲單，可能被廠房reject得多，呢家會再比多一張official dearies單你，但唔知係咪每個人都比。官方原廠有其他嘢送，例如電池和認憶咭，或者coupon，佢哋未必會有，有都收埋再賣返出去。

講咗咁多，真係當睇參考價算，買唔買得過，消費者要自行承擔風險。」

［黑店］ 三陽數碼

可以睇下pricehk某d鋪頭既手法，同埋授權經銷商既分別

買機中伏記！相機店臨時反價，新春優惠送大禮？竟然貴過平常價！

後續故事
富士Call我有事澄清：只有去授權經銷買至有優惠！

有 但錢都未收就比人任玩,個人感覺麻麻
好似個個行過路過都可以L下咁

咁我攞過上CS整過check過咁多次都冇問題
似乎都係富士出問題多
個代理on9

都係嗰句 你唔志在嗰幾千蚊咪肯定去大舖買囉

咁開完ok直接買個盒未保證到無人玩過囉

但點解我睇兩間大鋪同樓上鋪 佢地報既贈品會一樣既？都係相機帶，電池
，同埋樓上會送多相機袋氣吹個d
定係真係來貨平d所以平賣？